你唔CUT有線就係協助中資打壓香港人

去死啦 中資有線

邱達昌中咗武肺 再搞壇咁嘅嘢 i雞寶今次

#cuticable_challenge